支持寵物店又一偉論

本身係FB既貓Group見到條女問野,咪諗住睇下咩問題再睇下幫唔幫到手
知道左佢係寵物店買隻貓貓已經覺得佢on99 仲要係到堅持真係好撚on9
佢最大既問題係唔覺自己有問題
請支持領養寵物

唔好怪班文盲啦好無

支持領養貓
但買狗

屌 貓撚都係冇腦架啦😂

agger
養貓都on99，應該由佢係間野到自生自滅

有撚頭

問非所答之餘又夾硬妖魔化d買寵物既人 個樓主慘d喎
你呼籲人領養還呼籲人領養 就唔好講到買寵物一撚定係壞人咁
養寵物最緊要合眼緣 D道德撚會唔會管多左